邀请所有相关人士在他的墓前跳舞。 超人是犹太人:美国最伟大超级英雄的希伯来根源|Rich Goldstein | 2014年8月16日|DAILY BEAST 
 除非我不同意你的观点，否则我在此取消你参加一切充实的生活，未知的拥抱，成长的活动。 2014届毕业生，准备好面对无力吧凯文·布莱耶，2014年5月24日，每日野兽 
 我在此呼吁所有参与压制选民行动的共和党人立即停止行动。 Reince Priebus可能会说的四件事|Michael Tomasky | 2013年3月19日|DAILY BEAST 
 参赛者特此放弃任何和所有存在于视频参赛作品及其衍生作品中的道德权利。 IMAX®奖项竞赛的官方规则截止日期延长| | 2012年10月8日|每日野兽 
 参赛者在此声明并保证，参赛者已阅读本官方规则，并完全熟悉其内容。 IMAX®奖项竞赛的官方规则截止日期延长| | 2012年10月8日|每日野兽 
 在此宣布共和国为一个国家的自然财产，当其他政权停止时。 《亚瑟王宫廷中的康涅狄格美国佬》，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯) 
 在此提交的双栏中，信件在左侧，日记在右侧。 循环研究|安娜·凯瑟琳·格林 
 本人谨此声明，游艇在今日参加比赛时，已严格遵守帆船比赛规则及规例。 游艇第2卷|各种各样。 
 我也意识到，在此，我可能会对这本回忆录的主题产生一种疯狂放映机精神的怀疑。 来自瞭望台|卡斯帕·阿尔莫的文件 
 抄写者制作了封面图像，在此将其发布到公共领域。 定性化学分析的要素，第1卷，第1和第2部分。 |朱利叶斯·施蒂格利茨